二十世紀越大越怕為情犧牲

愛情本身係唔應該計較付出
但係一直單向性都會攰會吾知為乜
為你付出那種傷心你永遠不了解
(傻到 要住到你的新居附近)又未甘顛

日子耐左
對異性/中意既人都想保持距離
唔敢再拎個心出黎😭

係咪會孤獨終老
都係呻下嗚嗚

勿屌

人大左永遠可以失去嘅就越少

Sad but true

首歌好正
琴晚係收音機無意中聽到

學好打字先

咁似我個名既

一味付出就緊係會攰
愛係不求回報,講就易,付出完冇回報點都會有D心灰既

唔會話刻意保持距離,只係無力去執著好多野
冇期望就唔會有失望

我都係喎哈哈哈哈哈哈哈哈